武漢肺炎傳到去日本！！！！！！

衝出國際

全球集體阻止支那豬入境算啦

兩個禮拜後傳哂五大洲

支那口交部：中國境內肺炎只能有限度人傳人，肺炎傳播相信有外國勢力為抹黑中國，蓄意於背後人為操控

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生